到底張偉建係咩原因光頭?

一直都話係做老孫嗰陣甩曬, 而家又話係自己決志要剃。。
到底邊樣真?

好多鏡頭都睇到佢個頭唔係光晒啦

名都打錯咪撚開post啦
屌你老母

佢果時做孫開始紅起 有個前輩串佢
「你沒了毛什麼都不是」所以佢把心一橫
變做光頭仔 繼續發光發亮
之前睇訪問講的

有頭髮果陣已經戴緊假髮啦

但佢頭頂好似光曬喎

前後次序調轉左，係佢做孫悟空紅左之後先俾人話佢冇毛咩都唔係，之後佢要證明俾人睇佢就算冇毛（姐係唔扮孫悟空）都可以紅

有頭髮邊個想做癩痢，緊係頭髮少先剃光啦

每日做100下掌上壓，深蹲，sit up 同跑10k

我都同意咁睇法, 似係想有個正面啲嘅原因多啲